估大細

1) 國民隊 2.5 細
2) 奧格 半場1.5 細